自學撚唱歌求評

推

推手

真心定假膠？唱成咁擺出嚟襯？